Le recrutement de l'équipe "Sécurité"   du LSE est lancé.


- Date limite: Dimanche 19/01/2020 (sauf pour le CTF).
- Un seul fichier à envoyer (lisez attentivement le pdf svp). 

ps: merci de nous signaler toute erreur, imprécision ou autre. 